%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 10}

\auteur{V. Ledda}
\ladate{version 0.5}
\usepackage[tikz]{bclogo}

\reference{Math 10\\
Guide de travail}
\titre{De l'allure}
\motsclefs{Dérivation, intégration, DAEU, Math 10}

\begin{document}
\begin{enumerate}
\item À l'aide d'un règle tracer un certain nombre de tangentes et
  relever leurs pentes. La courbe du bas fait correspondre à chaque
  abscisse la pente lu sur la courbe du haut. Essayer ensuite d'en
  déduire certaines règles.
  \begin{center}
    \includegraphics[width=10cm]{delallure_ec2_math10_fig5}
  \end{center}


\item Partir d'un point sur l'axe des ordonnées. La courbe représente
  l'aire sous la courbe à partir de 0. Vous pouvez trouver une
  estimation de l'aire sous la courbe en calculant la somme des aires
  des rectangles que l'on peut dessiner en dessous de la courbe.  Essayer ensuite d'en
  déduire certaines règles.
 \begin{center}
    \includegraphics[width=10cm]{delallure_ec2_math10_fig6}
  \end{center}

\end{enumerate}

\end{document}
